**Общие сведения**

Приложение, которое позволяет скачивать произвольную HTML-страницу
посредством HTTP-запроса на жесткий диск компьютера и выдает статистику по
количеству уникальных слов в консоль.

Приложение написано на языке JAVA

**Требования к приложению**

1. В качестве входных данных в приложение принимает строку с адресом
   web-страницы. Пример входной строки: https://www.simbirsoft.com/
2. Приложение разбивает текст страницы на отдельные слова с помощью
   списка разделителей.
   Пример списка:
   {' ', ',', '.', '! ', '?','"', ';', ':', '[', ']', '(', ')', '\n', '\r', '\t'}
3. В качестве результата работы пользователь должен получить статистику по
   количеству уникальных слов в тексте.
   
   Пример:
   
   РАЗРАБОТКА -1
   
   ПРОГРАММНОГО - 2
   
   ОБЕСПЕЧЕНИЯ - 4

**Реализация**

* HTML-страница скачивается на рабочий стол пользователя.
* Обработка web-страницы сделана через парсинг с помощью Jsoup. После из текста убираются все лишние символы и уникальные слова записываются в БД.
* Использовал  Map<String, Integer> для подсчета совпадений до создания БД, после оставил только реализацию с помощью БД.
* Для соединения с базой данных создан класс CustomDataSource, для закрытия соединений используется класс JdbcUtil.
* У базы данных есть две реализации, первая через файл (класс WordRepositoryFileImpl), вторая через JDBC (WordRepositoryJdbcImpl). Обе работают, достаточно выбрать определенную в main. 